有幾多人真係相信世界上有鬼?

記得好耐之前我的老母話佢唔會食牛，然後我問點解，後來發現原來有段故。

當時我的年齡只有2~3歲，記得好似係清明節，親戚要我一起去上山拜祭祖先，所以家人只好帶我一齊上去，當時政府未整行山徑，所以我地半爬半行上去，之後發現因為有一些墳場墓碑在路線上，起初我母親唔上踏上人地D墓碑，但係我班親戚最後決定踏上去，所以我們只好跟隨着..。

拜完山的第二天，我突然患上了一場大病，然後入了醫院住。我母親話我當時唔肯食野，然後醫生話如果再唔食野就要吊鹽水，我母親話見到隔離D病人吊鹽水好慘，所以佢向觀音娘娘說她永不食牛求我快點康復，然後相隔一會，我終於肯食野，接著慢慢康復了。

到了現在真的覺得好不可思議，果D咩神咩鬼起初我都不相信的，但係有時真係覺得幾恐怖下..

鬼定神

鬼同神都差不多姐，都係迷信.

捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力

星爺?

聽落有啲戇鳩
不過你媽真係好錫你

睇過幾次啦係高登
根本就無鬼
世上總係有啲人創啲嘢出黎
有啲人就為搵錢 好似耶撚咁 偽造啲見證 神蹟
有啲就打下上電台 刷存在感 滿足感
有啲就精神病有幻覺

信有鬼都係智力有問題

同同事一齊親眼見過
所以我信

窮人唔怕鬼